### 上半年 至少335名法轮功学员遭冤判
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-2-mh-persecution-panxing-3-600x400.png"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  2019年1～6月大陆法轮功学员被非法判刑人数按地区分布示意图。（明慧网）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月03日讯】上半年，至少335名法轮功学员被中共非法判刑，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%9D%9E%E6%B3%95%E5%BA%AD%E5%AE%A1.html">
  非法庭审
 </span>
 356场。律师为法轮功学员做无罪辩护95场。至少有60名65岁以上的老年法轮功学员被非法判刑，刑期最长达12年。
</p>
<p>
 明慧网报导，中共公检法司部门对149名法轮功学员非法敲诈勒索1,894,320元。其中，法院非法罚金1,747,000元，警察抢劫勒索147,320元。
</p>
<p>
 甘肃省银川市法轮功学员栾凝被非法判10年重刑，巨额罚款10万元。11名因依法控告迫害法轮功元凶江泽民的法轮功学员遭
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%A4%E5%88%A4.html">
  冤判
 </span>
 ，其中，四川省巴中市巴州区89岁的法轮功学员张新伟诉江而被枉判3年，罚款4,000元；82岁的张明朗被枉判5年，罚款1万元。
</p>
<h4>
 <b>
  非法判刑
 </b>
</h4>
<p>
 上半年，至少335名法轮功学员被非法判刑，分布在22个省、自治区、直辖市的91个城市。
</p>
<p>
 山东省沂南政法委、“610”（专门迫害法轮功的非法组织）组织，指示沂南公检法，将两起绑架案炮制成一起所谓的“大案”，以完成“扫黑”指标。沂南检察院、沂南公安局、沂南法院，沆瀣一气，构陷法轮功学员。
</p>
<p>
 这之后，沂南县副县长、公安局长刘星被省、市奖励其“扫黑”成果，登上山东电视台的屏幕吹嘘，欺骗民众。
</p>
<p>
 2019年1月24日，中国新年来临之际，沂南县公检法人员荒唐地在异地，即临沂河东区看守所非法组成了一个所谓的“法庭”，仓促对四名法轮功学员祖培勇、李长芳、刘乃训与老伴王西兰进行所谓“庭审”。
</p>
<p>
 3月27日，沂南法院秘密判决，并且规定：判决书不允许其他人看，不允许拍照。
</p>
<p>
 家属无奈，只得聘请律师查看，得到冤案秘判内容，如下：
</p>
<p>
 祖培永被枉判3年6个月、罚金3万元；刘乃训3年、罚金2万元；李长芳2年6个月、罚金1万元；王西兰2年、罚金1万元；未修炼法轮功的王永刚、付文合（二人刑拘后取保）一同1年、罚金1万元，王永刚缓刑2年，付文合缓刑1年6个月。4名法轮功学员都被非法剥夺政治权利1年。
</p>
<p>
 这是中共迫害法轮功近20的运动中，沂南县法院在当地恶意捏造的又一起重大冤假错案。
</p>
<h4>
 <b>
  <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%9D%9E%E6%B3%95%E5%BA%AD%E5%AE%A1.html">
   非法庭审
  </span>
 </b>
</h4>
<p>
 上半年，中共法院非法庭审法轮功学员356场，非法庭审分布与23个省自治区直辖市的84个城市。
 <b>
  <br/>
 </b>
</p>
<h3>
 <b>
  79岁发明家当庭证实法轮大法好
 </b>
</h3>
<p>
 上海市长宁区现年79岁的法轮功学员曹红如，2017年12月4日，因给邻居几本印有法轮功真相的台历，而被长宁分局国保绑架，被迫害致病危，于12月25日“取保候审”回家；2019年6月6日，在上海市奉贤区法院遭非法庭审。
</p>
<figure class="wp-caption aligncenter" id="attachment_11361730" style="width: 443px">
 <span href="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2018-6-11-cao-hong-ru_01.jpg">
  <img alt="" class="wp-image-11361730" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2018-6-11-cao-hong-ru_01-600x391.jpg"/>
 </span>
 <br/><figcaption class="wp-caption-text">
  1990年曹红如在美国国会山庄留影。（明慧网）
 </figcaption><br/>
</figure><br/>
<p>
 在法庭上，曹红如老人从自己的经历、修炼后身体发生的奇迹、法轮功书籍完全合法、信仰自由等多方面进行了讲述，并当庭请律师递交了准备的所有资料、文件。法官们都静静地听，最终还是非法枉判曹红如1年，勒索罚金2,000元，因身体现状，庭审后就让曹红如回家了。
</p>
<p>
 曹红如曾连续五年被评为上海市劳模，发明大王、革新能手、劳动模范等荣誉应有尽有。他历年的技术革新成果，至今还在全国纺织机械厂广泛应用。
</p>
<p>
 日以继夜的工作，使曹红如健康每况愈下，多种疾病缠身。
</p>
<p>
 1995年11月，修炼法轮功后不仅困扰他十几年的各种疾病消失了，因按法轮大法“真、善、忍”标准做人做事，他和他的家庭分别获得上海市“五好市民”、“区五好家庭”等荣誉称号。他的事迹曾在电视上播放。
</p>
<p>
 然而1999年7月20日法轮功被迫害后，曹红如老人因坚持信仰，被逼送洗脑班、被关精神病院、被判坐牢等等，遭受了长期的残酷迫害。
</p>
<p>
 日前，曹红如已经向上海市第一中级法院提起上诉，并表示会一直申诉下去。他希望通过他的亲身经历让更多公检法人员认清江泽民集团迫害法轮功的真相，认清到底是谁在违法，再给他们一次了解真相、重新选择的机会。
</p>
<h3>
 <b>
  舒兰法轮功学员当庭申述信仰无罪
 </b>
</h3>
<p>
 吉林省舒兰市法轮功学员王志刚、徐洪玉、李凤玲、李凤娟、孙忠伟、曲秀敏六人，于2019年5月21日、22日在舒兰法院被非法庭审。
</p>
<p>
 开庭前，法轮功学员的辩护律师被“610”王汉明、国保大队董其明、张学涛，还有司法人员找去谈话，不许他们为法轮功学员依法作无罪辩护。
</p>
<p>
 庭审中，王志刚被戴着沉重的手铐、脚镣，身体一直发抖。王志刚和徐洪玉当庭指出公安局执法犯法、刑讯逼供，并对法院提出要调公安局刑讯逼供的监控录像，均遭拒绝。法院还不准他们的律师依法为其作无罪辩护。
</p>
<p>
 徐洪玉当庭自我辩护时指出，法轮功能提升人的道德，净化人的心灵，且祛病健身有奇效。他就是亲眼目睹自己重病的母亲炼法轮功身体好了，才开始修炼法轮功的，法轮功于国于民有百利而无一害，并依法重申信仰无罪。
</p>
<p>
 当日法庭合议时，律师们表示，依照法律，他们构不成犯罪。过后，司法局对律师的辩护词进行百般刁难。
</p>
<h4>
 <b>
  敲诈勒索
 </b>
</h4>
<p>
 法轮功学员栾凝，原来在宁夏劳动人事厅教育中心任副主任，因不放弃信仰，先后三次被非法抓捕、四次被非法抄家、一次被绑架到洗脑班拘禁、两次非法判刑入狱，被单位开除，失去养老金等社会保障；在狱中遭多种酷刑折磨。
</p>
<p>
 近期，栾凝因寄发法轮功真相信又不幸遭到当地公检法构陷、庭审。宁夏银川市中级法院在2019年4月16日下达判决书，对栾凝非法判重刑10年，罚重金10万。
</p>
<h3>
 <b>
  山东泰安市多位法轮功学员被
  <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%A4%E5%88%A4.html">
   冤判
  </span>
  重罚
 </b>
</h3>
<p>
 2019年6月13日，山东泰安肥城市法院非法对法轮功学员张绪民、刘芊、韩雪华、鹿克芹、马俊亭、胡秀香宣判：
</p>
<p>
 张绪民被冤判2年6个月、罚款3万元；刘芊被冤判2年6个月、罚款3万元；
</p>
<p>
 韩月华被冤判3年6个月、罚款3万元；鹿克芹被冤判3年6个月、罚款3万元；
</p>
<p>
 马俊亭被冤判3年缓刑4年、罚款4万元；胡秀香被冤判1年6个月、罚款1万元。
</p>
<h4>
 <b>
  迫害者的恶运
 </b>
</h4>
<p>
 2019年5月至6月间统计，两月内中共的公检法司、政府机关至少有30名官员恶运缠身。他们无一例外曾参与迫害过法轮功。
</p>
<p>
 这些遭恶运的官员中，党委书记7人、政法委书记7人、“610”主任1人、公安系统官员11人（包括公安厅副厅长、公安局局长、派出所所长）、法院院长1人、监管局局长2人、劳教所主任1人。
</p>
<p>
 他们遭恶运的方式为：23人被审查、1人被撤职、1人获刑、5人丧亡。#
</p>
<p>
 文字整理：李洁思，责任编辑：高静
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11361597.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11361597.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11361597.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/3/n11361597.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

